有冇師兄師姐做過招商證券internship？

如題
近排上大陸搵到招商證券深圳分行有收internship 但又對呢個行業認識唔深
想知做呢份intern對CV有冇好大既幫助 小弟search過間嘢都算有名 但唔知對前途or到時報讀master有冇好大幫助

推